有冇人而家青衣打波（籃球）？

Book左12至2 pm 甩底唔夠人... 而家齋射波...

青衣體育館A場